有無絲打都鐘意J靚手(6)...

開到6係咩事

你見我嬲緊仲係到話屌我老母仆街死又咩事
不過算 訓醒教我當乜事都無...

嬲咩啊 得巴做咩激嬲波b

咁都開到6

琴日唔知點解推得咁快

More 西裝+青筋手

矛野既 我小器玩唔起姐
紅隧b啜卜啜卜

好正

唔好俾佢停

早安啦慘慘g

波波早晨
今日入左黎屯門

又唔好咁講

入屯門做咩
不過禾吾是屯門人呢

早晨

Tofu b ar morning la

Dse加油呀

事實嘛

估唔到真係嬲姐
唔識氹女仔

就考通識

起身就見到有青筋手 好幸福
得巴仲唔識做 快啲錄音同波b講對唔住冇下次

我個陣考都淆 出到黎又ok
信自己呀你得架

係個爛口貓on9姐 求其

請笑納

道歉露出手部

即係元朗

手字真係

前日考完視藝 個個禮堂天花板漏水

有冇滴濕你個頭

又諗起拎m巾索水

做乜

道歉

yeah

我都住元朗

我坐成個禮堂既正中間既第一個 冇滴到我

我都係啵

咁啱既 3個人同區

大家好

依加係邊 即刻過黎揾你

你要溫書呀 交比我黎

快點凌辱我

就係諗緊去邊 今日咁好天

一齊去沙灘 我奶手你日光浴

奶上去有海水仲咸咸地

我幫你搽太陽油

這樣機會不屬於我的

考完dse就一齊奶手

一個星期考哂主科 考完要去溝仔
擺脫A0

X科呢 一齊擺脫A0

奶埋沙好無

24號考

加油

你唔怕吉咪奶囉

希望承你貴言入到poly bu既art

留名

得仔去邊 你望下你後面

後面鬼佬黎

最緊要自己鍾意有目標

其實我怕唔夠分入

唔會啦 我個時都怕唔夠分
雖然入唔到想入個科

我咪個鬼佬

你個科要幾分？

三寶黎 28-30

個個都大學生

盡左力 其他考左再算啦

痴孖根 我個個18至20

得巴都係？

你啱

都入唔到
比啲信心自己

我IVE仔黎

係既我即刻遞隻手比你

我math好垃圾

吹水吹左6個po

你預自己有幾分

斬左你隻手落黎

432345或者係332345

入邊間都好 只要唔係ust就可以了
各位加油

拎去啦

24號bio?

我要畫低你隻手

等你無得打丁 夢遺啦

係

咁其他強嘅科考高分d囉

你好温柔阿 最強個科已經考左

加油啦

個人太廢

咁絕

你得閒先啲啦
比心機溫書

記住入唔到u都唔一定係絕望嫁
唔係話咒你乜鬼野既意思

我盡力啦

岩呀
比心機啦

咁掂啦 得閒放鬆下事半功倍

去果個咩野辣殺TPark spa

個spa掂唔掂呀

最多咪做2年asshole hd仔先入返U🤤
加油加油

冇

有呀 大把

點解無人貼手嘅 我最憎就係j手 歡迎黎激下我

Reading唔好晒時間睇文同唔識既字
前文後理估意思同睇topic sentence
Writing 最緊要組織唔駛同深字
Listening聽晒先好做 有時佢會陰你又轉答案
盡情mark notes

知道

咁多人元朗

星期一通識加油

手呢

含忍巴你都元朗jj?

係
去緊買game

喜利？

返屋企囉

我問你係咪去喜利買game咋

買完？ 我都係個頭

連登有愛

走左啦
有緣會相遇

係咪可愛毒撚

可愛 典可愛sin

可唔可愛好主觀

就係一個40度ge暖水池
佢地聲稱有加死海鹽
但個救生員哥哥話，鹽係有
不過係用黎消毒果種

加油加油
聽到考dse覺得自己好老，完全無概念

叫我？

有同感 中學到依家好似過左好耐 變左好多

身邊朋友都仲讀緊書
我已經做緊野

你地係會考時代？

我會考加DSE

你睇我好 我睇你好啫

第二屆dse

讀書不知幾好

救生員哥哥如何

我都係第二屆

覺得自己真係大個 唔可以咁細路仔

唔認老都唔得
日日奶手渡日

但係我覺得你好得意

點解既 巴打邊到萌到你

可能係我未接觸過啲温柔type既男仔

末代會考+高考

黑黑實實咁

好多毒撚都好溫柔㗎啦

好那正 溝毒撚做男朋友仔

lihkg大把

巴打呢啲好少見
係學校識親個啲毒撚講野之前都唔用腦 不過係有啲好正

用腦得黎又毒又温柔實屬罕見

現實係身邊連毒撚都睇唔上我

絲打外顯條件不太好？

我靚仔巴打黎

竟然 有冇樣睇過

有 pm我

靜啦

佢咩事

現實係毒撚唔會有人埋身 可能我唔多講嘢

我唔出聲了

同fd一齊先會瘋狂9up

搞乜 pmed

我身邊啲毒撚把口好賤 完全唔理人感受

咁我多啲同你講野

岩唔岩洗

毒撚野都唔敢講架喎

都幾賤嫁

係呀 平時聲都唔聲 背後瘋狂討論人

你做咩姐...話你咩

小妹要用功啦 各位繼續啦

屌我兩種都見過
識最極品個一種係 兜口兜面笑鳩你串你 同講其他人壞話是非之餘 仲會係你背後同人一齊講你
心諗 屌你個閪呀男人老狗仲八婆過女人
好彩身邊有好治癒既毒撚朋友 純過蒸餾水

好敏感呀我宜家

咁痴線嘅 我係唔理人 活係自己世界

又要追post

男朋友隻手

至少唔會恃熟賣熟去冒犯人呀
我個fd都好似你咁講 一開始好靜唔係點理人 但熟落就好好

返工辛苦了

頂 唔追啦推得咁快

絲打實開心死

絲打有無好好咁奶先

係呀之前中學剪左菇頭 係完全唔識隔離班啲毒撚 佢地又可以傾我個頭一餐 話咩個頭剪得靚不過唔襯我乜乜77咁 不過有啲好既毒撚真係好得人中意 仲好可愛添 清泉

今日返10個鐘 聽日返11個鐘

奶又奶唔落得閒摸多啲錫多啲

所以唔好高估自己係人心目中嘅位置 否則跌落黎會好傷

係你背後講？
我覺得呢啲熟既當面笑下就話冇所謂姐 唔熟既我識你老鼠咩
有啲仲要都幾過火 會追住你係咁講 下你真心好柒喎 然後又大大聲笑覺得自己好撚直率毫不做作

好慘 男朋友實掛死

咁正常男仔都會討論下d女嘅 不過都係呢度講完呢度散 唔係會失風度

係 或者咁講 真係要戴眼識人 唔經歷多啲野都唔知對方係抱住咩目的識你

我識親個啲都係講足幾年 次次見到我就講

佢傻左

不過有時只需憑第一眼就知嗰個人傾唔傾得埋

咁佢都幾好記性 我又未試過識呢d人

背後講 完全唔熟 嗰班毒撚出哂名八公 個朵都臭

頂你放閃
要幸福呀

唔知啦 不過佢地講野真係幾難聽

都係既 第一印象好重要
不過有啲好深交既都係一開始識落還好 覺得同佢好夾都係慢慢交流多左之後既事

真係勁奇怪 心諗咁得閒記埋呢啲野

嘩 你地遇埋d咁極品嘅 我淨係見過d毒撚俾mk妹恰都硬食

嘩好口賤
已經唔關毒唔毒事
係基本尊重同禮貌都唔識ge賤男
我都識好多毒撚下，好在全部都係好人

有無故可以聽下

讀完中學之後好耐都無咁多機會同人交流 我愛我d中學朋友

好彩男仔都唔識多個 反而賤嘴臭西就識幾個 會兜口兜面笑人肥同多暗瘡
我最仆街都係係街咒情侶分手咋

係呀一見到你生瘡就響度wee嘩鬼叫公告天下
心諗關你撚事咩臭西

仲要成日最口臭最鍾意批評樣貌ge人
一般都唔靚得去邊去邊

成撚日提住佢男朋友幾叻幾叻 心諗關我撚事
最後分左手就梗係忍唔住笑出黎

的確中學朋友永遠係最好 雖然都會笑鳩你 但有咩事第一個撲出黎幫你
唉突然好掛住佢地

咪又係肥毒撚 之後俾班mk妹又畫書又收埋佢d嘢
做下小動作咁囉 最後咪訓導出面

反而身邊唔多呢啲臭閪
一早遠離哂 見到佢地圍埋一堆細聲講大聲笑啲嘴臉都彈遠三尺

我成班都仲有聯絡 好多人都好葡萄我地點解畢左業仲keep到咁fd

呢啲真係好慘 中學本來應該開開心心 咁就比啲仆街搞到變陰影

咁咪好 我個堆都仲有keep住聯絡 一個月至少都見一次咁

我都一定會遠離呢d人 通常呢種人都心胸狹窄 自尊心極低

可能佢畢業搖身一變變左高大靚仔撚返班mk妹轉頭呢

不過自從有幾個溝到女之後就跌埋個人性 成日搵佢唔到

男人老狗

唉，同感 兩個月都唔知食唔食到一餐飯

so far我自己就未見過呢d例子
入左神科之後突然受歡迎左就有

我反而大學個班最fd
中學好多都出左國

矛人理 橙牙

慘豬

呢個我反而識
做左太空人之後突然勁受歡迎 上埋su莊
但中學個陣係極淫底既毒撚

總之有一班交到心既已經好好
大學好多都係hi bye同玩 值得交心既得兩三個

唉得巴

我大學果d完全frd唔到
明明個major得幾十人
都可以好多是非同小圈子

有時會諗係咪我太毒
明明對人都好真心講義氣

我都想有朋友

我做你朋友

啲人唔會對你真心 好多都好假。。。

重質唔重量既 2,3個便夠

咁真心同義氣呢啲都係對深交同真係朋友先會既姐
但深交同做真心朋友既前提係要夾 睇住自己班啲仔同女除左講韓星就係講韓劇 大佬點做fd

同我做朋友
去到大學搵fd會變功利左 個個都想搵個讀書叻嘅做朋友project

都係 佢地真係對我勁好 好到人生識到一個都無憾

我識幾個仔愈大愈型 執一執著下靚衫 去左中學嗰陣薯仔味 都幾養眼

呢樣真 都係同自己同一類咁on9先玩得埋

大學有d人交朋友係有目的
唔係make friends
係networking

呢個真
次次都係mid term或者有assignment既時候先搵 第一句彈過黎就係mid term有冇精華重點呀？你個組有冇位呀carry下我吖
心諗 唉

要交換tg pmed

pmed

通常呢啲都係辣殺自由騎士 死全家 玩撚死佢

嘩呢d真係 現實到

戇唔戇鳩呢啲都算 有啲鍾意韓國既女仔都好戇鳩既 玩就開心
但要搵話題傾 除左學業之外真係搵話題搵得勁辛苦

所以愈大愈無動力識新朋友

衣著髮型對男仔黎講都幾緊要
雖然what i care is 手仔

試過有條友 臨present之前個日出黎想run一次
點知佢係我同個fd面前先做佢自己個part做到一半

係呀，有時同佢地食飯
全程講韓星講綜藝
我一句都聽唔明

淨係睇過running man

最好係靚仔

我個個係 做完啲1999嘅垃圾出黎之後投訴講得少野

有時行街見到d男仔迷泡un下un下就好想一嘢煎甩佢個死人頭

我對韓星既認知淨係停留係super junior 中學都有追過
但而家聽佢地講個啲真係聽唔明 又搭唔到嘴
我都係摺下算

我地會成班玩tetris

free rider並不可怕
最最最黑人憎果d係明明自己無料
又要做大佬改9曬你d野果種

佢仲夠薑投訴？
我都試過組員做垃圾 我會直接係whatsapp group話佢邊啲位做得唔夠好 之後我幫佢執埋

笑左
我上面講個個八婆過女人既毒撚就係呢種 想扮泡菜mk脫毒 但陣毒味都係搣唔甩

另一個仲撚好笑 話要做中文功課 做完就做個ppt
點知見佢出現左1分鐘就offline
第二日見佢仲做緊份中文功課

我男朋友會開果d twice呀甚麼泡菜妹d片黎睇
仲識得跟著唱
次次俾我睥9佢

拿呢個時候就係google drive既用處
比人delete哂啲野可以睇record自己copy返
我已經中過伏無數次 學識要留底同屌柒呢班死仆街賤西

屌諗起肥堡

屌
睇下人地啲責任心幾重

咁大想頭 多算出黎做嘢隻手都會好粗糙

什麼事

手仔

仲要份野係個日5點deadline 佢過左5點仲做緊
屌個份中文我夠要交啦 雖然我freeride左

算啦興趣呢啲都管唔到架喇 唯有扮睇唔到

睇下做咩啦
地盤佬就無得講啦

我見啲男護bb手仔仲係好大隻好滑好靚

屌

一定係覺得自己好有毅力 降一個grade都要交
咩group project呀 連屎都不如呀

嘩頂

比波b斬左

我改改返佢又改返然後我又改返x100000
記得因為佢係group leader緣故
最後佢send左佢ge版本俾prof
咪低分收場囉

唉，總之group project真係不堪回首
最撚慘係final year project都係group work
仲要無得自己揀groupmate

又大又粗糙好有嗰種鐵漢柔情感覺 似女人手真係好咩？

同佢一齊洗手 一路洗一路望

下咁鳩 你有冇開聲屌佢
不過唔同情況唔同講法 我呢邊冇group leader呢樣野
好彩你已經完哂 唔洗煩呢啲

咁露骨有冇嚇親人

係咪乸乸地？

試過2個人一組嘅group project
個組員無啦啦無返學
whatsapp個d又無覆 點知仲退埋學
最後自己一個做

隻手夠大骨架凸啲已經唔算女人手喇喎 可能男同女睇手唔同

偷偷地望隔離 點會嚇親
好想做病人比佢摸

我都好後悔無 好蠢
果個係鬼妹黎，小弟對用英文鬧人唔太有自信

groupmate真係唔使話幾勁幾勁
負責任，reasonable已經係perfect

咁又唔係 佢唔係個啲講野同把聲都似女人既
係個種臭串又自以為是既毒撚 唔知點解勁鍾意講是講非 仲要懶係有道理同持平

護士哥哥我唔舒服呀

好慘 退學都算 比啲交帶都好呀

通常無得自己form group就係惡夢嘅開始

算啦經一事長一智 至少學識有啲情況自己唔出聲既話 其他人係會恰鳩你騎住你上

用隻手摸下我額頭探熱已經好夠

其實未入呢個post好少留意手 以為留意下

咁點解你成日會遇到佢

呀蛇我個肚唔詩服

呢樣真 做proj唔使咁大愛

睇睇下就變手膠

我都想做freerider但覺得唔做嘢又唔好意思 過唔到自己嗰關

唉同佢同系
我一個sem讀四科 佢同我有兩科時間表都一樣 基本上上lecture同tutorial都會癡埋黎

唔會掛 男人老狗諗起都毛管棟

有良知既都係咁
我係唔夠膽拎自己gpa黎較飛 自己做好點都好過靠人地

唔明點解可以咁厚面皮freeride

對唔住囉

恃住有我地呢啲認真撚姐 想做好份野咪點都會做埋佢個份
仆街啲都係咁話 我做到出黎A grade左都唔會比佢好過
試過同個fd一齊 係present個日係個課室好認真咁同個freerider講 以後都唔要同佢一組 基本上成班聽到都知咩事
佢之後就只能同班freerider一組

就係有你呢啲仆街 搞到我凌晨四點都冇得訓

我唔係失蹤個啲黎
不過次次都係有人無通知
自己一個無啦啦做哂咁解

同你冇溝通過自己一個做曬

被freeride?

好柒
我fd同左tutor講有人freeride
到present個日個tutor係q&a個時問我地job allocation

有個唔同組但都識個條仆街既fd 覺得我地咁做好賤
唉咁個tutor都好呀 我試過同個tutor反映完 佢同我講
「你地私底下係點我唔理 最緊要係你地present出黎比人感覺要係一個整體」

屌依啲tutor老母

之前試過group present有條freerider冇出現
話發燒睇醫生 send咗張醫院相俾我睇
然後俾我發現到張相係google返黎
係癌症病人既病房

都明佢嫌麻煩 但聽到真係谷到一肚氣

到底為左freeride可以去到幾盡 好戇鳩

我反而覺得freerider最仆街唔係唔做野,唔參與
而係傾既時候可以無限意見(鳩up果種)仲要扮晒大支野咁係到lead住成team人
到分工果時就揀d最簡單既part黎做
到做果陣就要人三催四請,唔到deadline都唔交貨
最後仲要交份垃圾出黎等你執番佢手尾果下先惡頂

屌我都遇過呢啲 真係屌到佢仆街 又要del哂其他人做有用既part 自己個啲冇point既垃圾就打到超哂字數
最好笑係份野要用examples 佢拎網上人地假既apple iphone 8廣告黎做例子 喂大佬apple官方連demo都未出

上網搵鳩料又係奇人黎
我試過有人夠膽死係上網copy人地成段野就咁ctrl+c ctrl+v 落份paper到
睇少眼既話真係成份prj比佢一獲玩死

好柒

真係呀
個條油學霸黎
無啦啦話我已經做哂啦

真係 究竟佢地有無睇過d資料先copy上黎

又係時候返工

仲未好

白白淨lam lam俐

陰公 隨時返黎傾呀

點解元朗無貓cafe
想撚貓又唔想岀去

我想撚你

黎啦

Gay
去左上水

去上水做乜呀

食豬手麵

好似對食好有要求咁喎

群記好食

踢喼

屌呢個笑死左

有次搭mtr同個好有霸氣嘅fd行 佢大屌d拖喼佬拖喼搭電梯

有次行街fd子踩爆左前面隻喼

特登定係唔小心？

專登
個時好多人 即刻走左去

d大陸佬唔睇人㗎 一唔小心腳指都俾佢碌爆

追左咁多個post 等我回饋下

朋友隻手黎

Post 多張先 特登叫佢影比我

係呀 細食到大

溝左佢啦絲打 正

正啊

同呢啲人一組真係大伏
到底係唔知plagiarism計零分 定當全世界除左佢之外都係廢老唔識上網

係朦左啲 但正呀

屌試過 痛到即刻一腳踢到佢反喼 仆佢個街

踢嗰下一定好爽快

好撚逗趣

結他老伯伯

係 個陣仲要係九龍塘轉車勁多人 都唔知有幾多個人比佢碌過
踢完一腳大快人心

我試過踢完 佢地個口念念有詞唔知講乜 急急腳咁走

我都係九龍塘發生

有無多啲

話說又俾男友搶左部手機
睇到user名
然後我搶返返黎
以迅雷不及掩耳ge速度改名

你地唔知大家user name？

改到咁唔似實唔知啦

我知佢，但佢唔知我ge

無事嘅

我宵夜

有手仔j既地方就有我

正呀

陽光下嘅手仔

幾時我先可以擁有啊⋯⋯

叫佢影多幾張清啲嘅先

男仔識影相好加分

新手

有冇清啲

無sor lol

照j無誤

好似都幾正

仲有呢兩張

幾好唔錯

考完通識上黎j一j

進籠more

辛苦哂

得巴我病左

搞咩黎

nice

扁桃腺發炎喉嚨發炎
你隻手好正

娘子你要飲多D水 雖然飲水既時候 喉嚨特別痛
Btw，得巴隻手真係好正

得巴 我同佢完左啦

下
你又發生咩事

真係要飲多啲水
食咁多熱氣野做乜

得巴錄音啦 真心D

分手 ？

好唔真心咩我宜家

做咩事

都幾唔真心架
娘子要保重身體 好嚴重既話要睇醫生 準時食藥

唉 我呢排都沉左船 唔知點好

點解又要ot
想轉工

求評

你又做咩
做咩個個都有事

你最真心啦威啦

轉啦轉口廿

佢話唔想要我等

沉船係好錯嘅決定 但其實自己根本都控制唔到

真係理由咩

agger 沉船便輸了

我都唔知啦

我最近都做完水泡 好彩我未算沉船

沉男神 ？

水泡都無得做是否更慘

你唔會想做 本身曖昧緊 佢ex搵返佢就收左皮 不過我都有心理準備佢係咪當我水泡

開心過快樂過就夠

好快就無事 可能我係被動嗰個 不過失望就點都有d

無男神 呢排成日傾計 心郁郁
但係佢好硬頸

巴打呀 me被動撚+1

我女人格
婆媽無主見垃圾

好硬頸咁唔同你一起 ？

女仔被動都有市場㗎 如果鍾意主動少少又何妨

男仔毒撚真係無人識欣賞

婆媽到我自己都驚

點婆媽法？

做乜踩到自己咁 你唔垃圾呀得b

決斷唔到
想又唔想咁成日都係
不斷ban自己既想法

真係垃圾黎丫我

大家都叫雞？沉咩船

叫鴨沉船啦

自己試下改變囉

當條女係雞

改變唔到就係
要我決斷仲慘過死

無船沉

突然變感情台
講出黎等姐姐幫你分析

ok wo巴打 more

咁咪做返自己 人實有優點有缺點㗎啦 唔使咁介意喎

唉，我都試過，不過係個有現任ge男仔
不堪回首

結論係得巴需要一個果斷ge女強人

村上春樹講過戀愛的最佳年齡大概在十六歲到二十一歲之間 年紀太大就多了不必要的鬼點子

經過呢件事自己都睇透左 唔強求 係唔知幾時遇到命中註定嘅人啫

好撚正呀

唔好講咩命中註定 想搵到夾既 互相包容既 大家都鍾意對方既都難

真係 呢d嘢好講緣份

我都無

又唔係女強人既
有少少主見得嫁啦

唔怕無得話事咩

無主見學咩人話事

腦魔與手

到時唔好嫌人霸道呀

手係比我奶既 腦魔係我既

佢三條頭髮俾我玩到甩哂

仆街仔
我個隻係個ex度 拎唔返

我有三隻一set

唔錯

我已經睇左醫生 照埋x光 好貴呀係醫院睇
睇左我千幾蚊

點解冇人講依隻 依隻都正啊 有冇成隻手

貴都要㗎啦 最緊要check清楚

好狗 快啲寄一隻比我

冇追post 差啲漏左靚手仔

啱 健康呢家野洗幾多錢都值

俾無頭髮嗰隻你

祝君健康

我知道 依加食藥控制住都ok
多謝

健康是無價

最好霸住我痴住我

可唔可以錄音祝我身體健康呀得巴

訓左係到都錄比你呀
有求必應黃大仙

多謝你 好正！
你地都要保重身體

飲多啲水呀

有呀 仲要係暖水 不過把聲都係好難聽 講野走哂音 比人笑

禿頭呢啲留返比你

邊到有得買腦魔仔

Take care la三月娘 盡量少講野比喉嚨抖下啦 我嗰陣都係咁

掛住叫春睇漏左

最多我抆自己三條頭髮駁返上佢度

之前係深水埗格仔鋪買嘅 依家唔知啦

依隻會好好奶

係腦魔我就要

返工要不斷講野 不過我有瘋狂飲水！

腦魔喂你飲水

口水the the滴

之前自己整黎掛喺袋度

我男朋友真係好正正子 好想日日意淫佢

FF

我地低調咋

洗唔洗帶你去睇醫生

好得意

Jed

Take care ah
多d休息

佢晚晚同我大戰sor

好想要隻大腦魔擺係床陪訓

3p?

我有隻腦魔同pororo係床尾 日日望住我瞓

我嗰隻日日奶我手

3p咁激

送隻比我ok?

有我汗香ok?

可以洗架嘛

唔洗實好臭

好似毒品咁一索就上癮

我又奶ok?

香肉味？

請慢用

毒撚汗香同處女底褲一樣有市場 賣到錢

索完奶 奶完再咬 咬完再啜 啜完再成隻吞!!!!!!!!!!!!!!!!!!

諗起呀婆啜鳳爪 得返排骨

妹下妹下

唔通係想比呀婆妹？

驅風煲老藕㗳得過

搵人打包走隻手 唔要了

做咩唔要隻手 比我啦咁

聽日又要返工喇

放左幾日假

少女我唔鋤愛阿婆

剛剛唔小心睇廣告 係高橋一生

連續返工的第9天

岡田將生正啲

小妹有機會出pool啦

恭喜波b

嘩頂對手

聽日day off

恭喜曬！！！

咁開心

出pool飯唔駛多
一人一對手

人地鍾意大叔多啲
Dee dee唔啱我口味

恭喜哂

有專用手玩啦 仲使乜我地隻手

波b可以瘋狂奶手

係佢俾手

得巴今日天氣好好啊

我比較仲意冬天

唔好收埋男朋友隻手仔~

得巴隻手真係好靚

鍾意曬陽光
但今日我熱到標汗

有機姐 咁快恭喜
希望真係得啦

想瘋狂奶得巴對手

遲下都有人比你奶啦

走開啦 等我奶！

恭喜定先
有機會就要好好把握
把握到就屬於你架喇

我都想 條友無賴黎

加油呀電車

咁咪同你好襯

為何還喜歡我

積下口德啦ching 我幫你祈禱有女食

講下笑姐

做咩咁靜嘅 我與fd子嘅手

more pls
兩隻都奶

有無高手知道點解我隻手紅左一點好似守宮砂咁幾年都唔退係咩事

處男

我爸都有呢啲 我細個個陣佢已經有 但呢幾年睇返佢又冇哂

呢個年代守貞操無用㗎喎 我懷疑係細個同人打交爪到

咁證明唔關處唔處男事

青頭

愈來愈少人吹水了

得把繼續擺手上黎 就多人吹㗎啦

轉職魔法師

魔導士指日可待

個人性帶左廿年好想放低

重要有得巴錄音

j死我

得霸幾時再唱歌

你地笑

我冇笑囉 得巴唱歌勁好聽 你地話係唔係

嗨，等緊你地

手 仲有天仁茗茶

介紹u朋友比me識thx

係係係！仲好聽過阿Fred

More 好耐無見啦得巴手豬仔

牙fred都拎黎同我比

得巴 我今日打沙排 打到隻👋都腫埋

咁健康

手仔啊係

同學叫到

應該係想要錄音安慰
做野啦 得巴

出賣fd子嘅手

得巴真係好鍾意飲香芋鮮奶綠
好耐冇飲

隻貓
隻手

隻貓係我嘅 fd子留俾你地

咁知我心 就係想得巴錄音

我都好想飲 是但一間都殺

兩隻都係我既

有間開正我屋企樓下 但呢排返學落堂都唔經

好鍾意多毛嘅貓

Fd子留比me
貓就借比我撚下啦

咁岩收工要等人
先買黎飲下

你隻私家手撚成點？

試下岩唔岩聽

即刻冇咁痛啦

再囂張啲

幸福 有私家手

我都想要私家靚手

再誇張D都仲得
得巴錄音唱埋歌 隻手即刻散瘀

奶青筋

羨慕

無呀 都未到私家手仔
或者小妹太心急了

心痛都比你醫好啦

心痛咩呀你又

頂好正

條友耍無賴定點

慢慢黎 急進則退啊

我都想有私家手 波B繼續努力啊

我都想

得巴又會奶手？

巴打都會J手既咩 我以為剩係J腳

無既 小妹決定慢慢黎 廢事嚇親人

佢想要私家腳黎奶腳趾

唔會奶手呀
我鳩up下姐

你唔奶手但係奶腳趾

你地點知嫁

呢隻叫唔叫靚？

你都幾用力下

冇手機指好難睇喎

咁樣呢？

ching隻手咁紅

初中戇尻尻果陣有個女仔問我可唔可以同佢一齊
因為佢好鍾意我啲手指..
嚇到我block咗佢冇再搵佢

點解 證明你隻手唔錯 擺上黎過目

依隻唔係我心水 比較鍾意手指長D既

剪紙甲！ 立即！馬上！

我又出賣下朋友先

摸我隻手啊

個個都好忙喎好似

呢排勁少上連登

好多野忙

忙咩啊 放緊假 日日上連登

好囂張呀

好囂張
都係趕group pj同assignment個啲 等五月中考埋試我就蒙主恩召可以安息

OT完2個鐘 聽日係連續返工第14日

好驚今次唔過3 拉低哂cgpa

Major定elective拉低？我試過俾elective拉低到阿媽都唔認得
我係1號考完試 先放假 兩個禮拜後開學

畢左業

我都驚 今個sem reg左伏科
我考完試直接3個月sem break

唉

仲有成日月要捱喎

我鬆多10日 又要開學

係 本身已經捱左成個三月 中間完全冇約過fd出去食飯
不過個個sem都係咁 捱完就一天都光哂

加油呀大家
由我係到自生自滅得嫁啦

呢十日要做盡廢青

得閒影啲手仔錄下音鼓勵下我地

求手仔安慰

排骨手

有得廢就緊係要廢盡佢

考試考成點？

啱啊 如果唔係要食嘢 街都唔想出 日日係屋企摺埋

瘋狂上網搵戲睇

屌你正呀喂

sem break都要返工做狗

有咩好推介 追開記美劇都停 搞到唔想再追

我都想番 平時教開水 依家冇得教 冇左班小朋友俾我玩 好悶

勁多積埋左未睇 一考完試即刻開套taboo黎睇

骨感

我sem break都係諗住一個星期返三日pt
難得放假梗係抖下 追下劇睇下書

教我ok?

教你做廢青？

我之前都有教開水 依家都無得教 你係邊教？

睇開咩書？

咩書都睇下咁 不過買得最多應該係東野圭吾
上博客來買書好平但好易中伏

我終於睇哂書展買嘅村上春樹 但覺得佢有少少名過其實 不過可能我未夠料睇唔明啦
準備睇新買嘅大亨小傳

村上春樹邊本 個本挪威的森林我買返黎明明係上下兩本 點知睇完上集 下集個本唔知塞左去邊。。。
大亨小傳好耐之前買左未拆黎睇

挪威的森林我睇左都唔錯嘅 仲睇左1q84 海邊的卡夫卡 尋羊冒險記
我鍾意睇短篇聽風的歌同彈珠玩具多d

聽風的歌
等我係朋友度r本下集返黎睇埋佢

文青

話說依家d文青look我覺得好7

我呢啲極其量都係會睇少少書既廢青
我覺得有啲人真係著得幾靚 個人又有氣質好carry到個種日本風格
但大部份都 著衫風格呢啲野真係唔係人人都啱

琴佬

女仔著都還好 見d仔著白長襪加涼鞋真係頂唔順 真係呀伯先著

真係

鍾意手指長啲

襪加涼鞋 男定女都

感覺不錯啦，盡左力

問心無愧就好啦

付出係有回報嘅

九公

唔一定價😭我有科溫到喊出黎 考既時候都幾有信心 點知

我之前城門谷教 咁應該未見過你

對我黎講 太遠啦 如果我見過你既話 可能會認得你隻手
巴定絲？

話你狗公呀其實

巴啊 睇手認人咁勁

咁我暑假都有係九公做過嘅

我冇咁講過囉 得巴你要錄音啦

條脷好痛

生飛滋？

奶得腳趾多

笑出黎

帶主子去睇獸醫 個醫生勁撚正
一路望住佢隻手

咬傷左呀之前
奶你個死人頭

好正啊

嘩頂 我想做你主子比佢摸 再借啲意奶下佢隻手

應該好多人知佢係邊個 不過佢隻手真心好好J

俾邊個咬傷

認真唔知邊個

同問

廿八座大王呀

我係咪太落後 連大王都唔識

年少多好

好早

我又飲啦

忙左幾日終於得閒上黎睇得巴手仔

大家都好忙喎

我都好想飲 珍珠奶綠

本身啱先落堂諗住搭鐵返去買
點知港鐵出哂事 返到黎天仁都收左皮

屌佢老母塞車塞撚到仆街

平時就算搭巴士一個鐘都返到屋企
今晚要兩個鐘

地鐵做咩事

壁咚我

我又要

好靜 個po係咪就沉

d人唔見哂

我在

Hi

得巴好有號召力
大家呢排忙緊咩

忙返學返工

Same

我出賣同學隻手

小妹come back!
比你同學電話我！

無乜動力上連登 少靚手仔睇

呀呢哈些唷喔得bb

佢好傲嬌

傲嬌就啱啦 等我黎強姦佢

去緊澳門

去澳門做乜呀

岩岩21歲
當然係賭

唔好賭輸9哂呀

屌你烏鴉嘴

我以為你地唔見曬 好彩仲有人
Btw好掛住得巴把聲

好靜 得巴返酒店錄下呻吟聲黎J下得唔得

好正 最近要減肥，著grad din衫

讀左6年書 嗰晚要靚盡佢

實有掛住你啦
呢排youtube apple個廣告把聲好正

Btw我個日諗住著褲

新朋友

我都想減肥

比得巴把靚聲炸上水
永遠都係夜媽媽先有得做下自己野

正呀我個陣grad din都係着褲 襯對高踭鞋都好靚

係啊

支持靚聲王既就請坐低~

歡迎歡迎

頂正呀
點解個個絲打既男朋友啲手都咁靚

你好

有聲

好好j

得巴 好掛住你啊

不如錄音講呢句啦得仔

講呢句？

依句

出埋個街先

等得巴錄音

過黎尖沙咀搵我親口講你聽

獻醜

好型

青筋大手

巴打有冇tg

進取

想拎j圖姐 得巴有既都可以比我

我唔會比樣

唔想知你個樣 我淨係要手仔

串撚到

要逗下得巴

miss you得巴

學埋哂啲衰野

因為得巴太可愛

痴線邊到係

萌

set做鬧鐘

點解要咁做

宜家d叮叮快到痴左線

好正 loop左好多次

美好ge假期話咁快黎到第三日

好可愛

連住星期二三day off 連放六日

邊到可愛
完全唔覺

放假真好

仲温緊書

係咪好好呢

溫緊咩科 我個frd下星期一考bio 話勁遲考好想死

乜咁體貼呀得巴

開到6

就係考bio 其實唔夠時間温

本人表示j到温唔到書

加油 仲有一個星期

不嬲體貼細心小毒撚

好多功課 多謝得巴句加油

唯有自己同自己傾計啦我

係屯門行緊街

懂得休息係好事

聽日入屯門踩單車

入黎撞下你

正呀踩單車

踩單車入你中路 你嗌啦

嗌咩嗌

頂我唔識踩單車

叫得巴手把手教你

比佢教實反車兼仆街

呢個手勢

揸完支水炸

咁枝水都幾細枝

屌你啦
我先唔會比你跌

係既係既
唔好搞到自己仆埋一份

係呀 我果枝大概同櫻花版可樂樽差唔多

你有咁重 ？

食屎啦你

你自己講既
咁惡死做咩

唔可以亂咁扭曲人地講既野
明明係話你踩單車廢

我識教咪得

話唔定
冇人想比你教

點解要講個事實出黎

sorry囉
問下呢度有冇絲打唔識踩要你教

唔教啦怕羞

教就不了
語音導航plz

between第一次踩屯門
都有d驚盪失路

未試過踩個邊

Fd唔識路咩 Btw踩單車要小心呀

而家睇男仔會睇左佢隻手先
頂唔到點搞！！真係好鍾意睇手指又長骨又明顯又多筋既手

靚手真係好吸引 但可遇不可求呀

起碼易過粉紅lin既 搭地鐵西鐵點都見到一兩對

啱啱搭輕鐵先見到個

點解我搭馬鐵咁難遇
between你地做咩偷偷視姦人地對手

插袋先以後都係

望到就忍唔住偷笑瘋狂J

咁你無地方好睇啦啵

我都覺！唔係個個都咁好睇

搭地鐵會望其他男仔對手 好似好癲

唔好踢爆得巴

隻手夠大 有筋 啲骨架明顯既 手指夠長既
越講條件越多就越難搵

我個ex隻手都係咁 分左手之後搵唔到有其人男仔隻手好睇過佢 就算有既都唔屬於我

我個ex都係 隻手大我個隻一半 手指又長又直
唉屌

而家只可以係街偷望人地對手

欺凌我

hi 大家好

歡迎返黎呀
Jed

我可以扮唔識

哪有 讚緊你手靚唔準收埋

好正 前面把聲重有啲似得巴

啱啱食完鐵板燒 食左勁多鹽

手+聲呀！完美

聽到後尾都係覺得得巴把聲好聽啲
條片好sad

似咩

咁比較又唔係好似 好聽啲

多謝支持

本身剩係J手 因為得巴你 搞到依家J埋聲
Btw，得巴我唔識踩單車啊 你教我啦

唔關我事嫁
唔教啦怕羞

兩條友都住港島
知道 安全駕駛

宵夜

jed

又係出賣同學既時間 成日摸佢隻手，堅又白又滑又軟林林

做咩非禮人

已上精選多時，1,2post都有我，現po6上水

你啲手毛

你係精選邊隻手

你地笑人

macbook個張？得個張有毛

你咁都記得

我都係估macbook個張
但個張尾指好似修長啲

Hi all

我啱先去精選碌多次架咋

Hi新手仔

Hi 我好咸濕點算

好po留名

搵女拍拖幫到你

一齊J手

有新手加入

你明明就朝朝都睇一次

好怕放榜 有冇手仔可以安慰我

捕捉佢mk嘅一刻

邊有朝朝
係晚晚睇

我冇手仔
專心考埋bio先 搞掂眼前既事再擔心出黎成績會點
最緊要盡力呀

反V
頂成隻手臂伸長睇發現隻手好撚正 好凸呀啲筋

加油啊 絲打 唸吓考完試 就會有無限靚手供應

我啲朋友放負 搞到我都有啲負

放咩負
要恐懼既就只有恐懼本身

初初聽都覺得幾on9
但諗諗又真係

傳埋啲正能量比你啲朋友
放榜唔恐怖 最緊要係努力專心考埋佢 同諗下掂同唔掂兩條路要點行
好多人dse都唔係考得好包括我 唔洗咁藤雞既

加油呀

我咪又係ive仔

屌，好撚有愛

歷史上最長既錄音
加油呀！

我覺得考dse期間個人易喊左

轉發比我啲戰友聽

又唔係咩至理名言

我個陣考dse都喊左四五次 第一次咁大個女係老母面前喊

得巴既力量

唔好搞到自己咁大壓力呀女
適當嘅時候要放鬆休息

我係老師面前喊過幾次 係屋企反而冇

教人我就無資格嫁啦
鼓勵下都仲得既

我fd話好j

我有時真係諗唔明你地既
點解要搞到自己咁樣呢
有壓力係好事
但太大壓力就會分分鐘破壞成件事

我同啲老師會係咁呻好難 同埋溫書問野多
個次都係頂唔順大壓力 無啦啦發老母脾氣 之後自己係度喊

客套說話黎

而家就覺得自己戇鳩
不過最後都盡左力 知自己都係咁上下水平 冇野後悔

我成世人都無咩壓力
船到橋頭自然直，擔心咁多做咩

最緊要唔好睇唔起自己
但我係睇唔起的

頂 點解睇唔起自己

我又何嘗不是 聽日繼續温，又一條好漢

我係悲觀人黎
從來唔覺得自己有咩好

溫吧加油！
有咩問題可以拎上黎講
等我心理輔導下

往往係旁人先發掘到你既優點既 有時人地唔講都唔會發現到自己係個點既人

咁快唔記得

你咁耐冇po隻手上黎係咁架喇

俾人笑多毛，不了

你地講完我都係唔信
那有靚手靚聲

對唔住囉
體毛影響美觀嘛 你都唔會想睇到女人underarm有毛啦

有
你聽返頭先段錄音 特別係最尾句加油 sweet到

係有power
好激勵

有毛先係真男人

表示認同

點奶點錫都唔夠

帥哥fbi都好多毛架喎

好過份呀屌

你幾時有私家手呀

我都想有

咁岩我有對 斬落黎比你地分啦

得巴 早晨

獻醜了

差啲出樣喎巴

得巴可唔可以連埋個人送比我

一人一半呀喂

Between對手幾靚 白白滑滑手指又長
仲靚過我對手

比人偷拍

齊共享

有冇問過我

我幫你答埋 你話得既

要問既咩

記得啦 你改左名嘛 唯毒兄

當然要問啦

斬3件thx 小妹都黎分一杯羹

無咁多隻手喎
斬開左就唔靚嫁啦隻手

咁點分呀

個個都無咪得囉

斬多份分 我要

斬多份 我要半肥瘦

好嘢 緊係要開學share

開學share呀？

開心share 打錯字

一d都唔醜 more

特登睇多次頭先有無打錯字

傻西瓜

係咁J手指 好鍾意人地咁樣拎電話

手靚點拎都得

有2對手比你j

我鐘情肌肉男

嗚呀貓貓好得意
有冇肉球

好正呀 貓貓呀

我隻手仲粗過佢

睇落好瘦
不過隻手近睇好好j

知你肥啦

貼多d貓ok?

好阿

嗚呀 好cute cute

佢身世好慘

點解好慘？

好打意

而家遇到好主人咪得囉

我興朋友隻手與貓

斬哂你地對手落黎 再抱埋隻貓腦返屋企

粉紅色肉球

真貪心

我唔貪心 唔使要貓 剩係手得啦
P.S. 幾時先有私家手

好癲

我都想要私家手 日日玩

🖕🏻拿

中指我夠有

嗱👐🏿玩完放返原位就ok

影黎睇下係咪真係有

Gosling: Hi

有得睇冇得摸

特登google搵比你

多謝記得

影下相就下角度見到實物就嫌棄㗎啦

我唔嫌棄阿

我個pk fd改左名，我係p!ATD

做咩咁話你個fd

So sweet

咁多謝呀

好不安

我都唔會嫌棄架

客咩氣

送多兩隻比你🖕🏻🖕🏻

我想要成隻手多D 得巴係時候post手啦

無啦無啦比蚊咬到花哂

咁唯有錄音啦 安慰吓我 我又要上Stat 好難啊 唔知講咩

咁易得到你地係唔會珍惜嫁

我勁珍惜

我都勁珍惜

基

唔會信你地嫁

巴打把聲好聽嘛